黨鐵又有新招

而家除咗好多foodpanda仲有好多著住青青地色嘅反光衣 手上拎住部check 八達通嘅機用長者卡嘅手足要小心 唔止一個

呢排多咗好多！

有d骨氣喇, 坐巴士好過
而家人地都加左車

Frd今朝比人捉到罰左500

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

跑走

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

醒目d 入閘前眼看四週check 清楚冇可疑先入閘

佢跑完比人捉實左